日日4點半記者會都講有幾多個人出院

點解從來都冇記者問 出院嘅人有冇後遺症

宜家成日講到咁輕鬆 一陣香港人又放下戒心就大鑊

好似話出咗院個啲，一個禮拜之後會返去覆診，應該係要等第一個出院個個人，去醫院覆診先知有冇後遺症之類掛

其他人點解咁耐都出唔到院？

應該送去隔離營住下先，未好返咪仆街

點解從來都冇記者問哩個問題

有冇醫護可以講解下

咪就係
同埋都冇講過佢係點醫
係有antiviral嘅藥定係其實只係靠病患嘅自身免疫力

點解冇記者問後遺症

話比你知有位，澳牛式運作

出到醫已經係政府對你嘅恩賜
仲想多多聲氣

記者可唔可以問下
1. 有冇後遺症
2. 用緊咩藥醫/要靠病人自身免疫力
3. 出院後會唔會定期抽驗病毒量